Levi’s 操牛比賽

大家有冇興趣參加呀？

第一屆Levi’s 操牛比賽
宗旨：作為非官方LVC 群組，大家喜愛LVC先聚集一齊，我哋希望藉呢個平台再推動大家對Levi’s 嘅認識和熱愛，嚟一次屬於Levi’s 嘅操牛比賽，大家可以操一條屬於自己嘅Levi’s

報名人數不限

報名截止日期：2020年10月30日

報名費用：$100（用作購買獎品，或如有基本洗費。如有贊助，獎品會更豐富，各參賽者有機會各有一份小禮物）

報名方法：請將一條全新嘅Levi’s 牛仔褲連同報名日期一起拍照(日期用報紙/手機/平板都可以）再pm 給Lawman Law / Leo Pang
請註明牛仔褲型號和產地 如（LVC 44501 made in USA）
PS 9成新或沒明顯色落亦可，但需獲審批
報名如獲審批，隨時可以開操

操牛期間：請記錄低正式開操日期，10月尾請更新牛仔褲相片一次，之後最少3個月要更新牛仔褲相片一次，請大家記錄低操牛成果，洗滌次數

操牛完結時間：2021年12月31日
請於完結後10天內，2022年1月10日或之前將牛仔褲交給主辦方拍照，希望可以收集所有參賽牛仔褲做個簡單嘅展覽

最後會由投票決定得獎者
大獎一名
優異獎二名

好似都幾好玩呀

報名費
發神經

笑撚左
有人參加都算偷笑，仲要報名費
Btw 操開日牛，一條LVC都無

私人搞，冇獎品搵呀茂參加？
你做搞手冇人工收，再自己出埋錢買埋獎品？
如果有人咁做，咁嗰個人真係發神經啦，係熱愛到Levi’s 痴咗線!

一要錢香港人就........

操都唔操levis la今時今日

其實洗水
會唔會操到有紋

操牛從來都不分任何時候，係一種生活態度，習慣，不跟隨潮流！

我操日牛唔好

而家唔係得返d老mk仲會操牛嫁咩
我淨係諗起錢家樂, 陳小春

就算官方搞，最低消費都要你係專門店買條褲啦！

lvc喎

大家鐘意操日牛又好 , lvc又好，其實冇所謂的！
香港搞過幾次操牛比賽，當時係咩牛都可以玩的！

今次係想獨特少少，淨係Levi’s ，下次再搞的話就希希日牛都可以！

年幾之後先完結
搞手會唔會移民走埋

都唔知有冇廿個參加
拎住啲錢走係爽嘅

未見過明星會真正操牛
就算木村都唔會一條褲著一年la

影相幾靚都無用

出到來頒獎 條牛臭到仆街
鬥臭大賽

搞手但求唔賺打個和？

唔好諗到咁負面！
所有操牛比賽最後都要清洗再交俾人的
基本禮貌衛生來馝！

其實操牛一樣要洗

咁好賺大把人搞啦
又唔見大把人沖出嚟搞？
香港會死錯人咩

我覺得公道啲
如果要收錢，應該講明獎品係乜
人地先衡量到值唔值得參加
如果30個人參加，收3k
一陣大獎原來係專用洗衣粉，咁就屌鬼啦

如果你預計唔到幾多人參加
或者可以講會用總參加費幾多%作為獎品掛

無錯
一陣收晒報名費，最後冠軍送小畫家color print獎狀一張